最後出咗 今次只係和理非

本身諗住逃犯條例 擊起千層浪
拉倒建制派 美國又推制裁法同取消關係法

改善香港生態
外資走 大陸走稅來香港買樓班人又要走
趕走埋班政棍 商家
樓價跌 股市跌
民不聊生 多失業 消費力降低
引官迫民犯

你地市民大眾 今次學到嘢 長知識
記得下次 廿三條 人工島
每次大議案記得遊行
多用長輩圖引導老人家
同埋唔再需要任何政治領袖
冇之鋒同天琦 市民一樣掂

推翻條逃犯 最多只是回復正常